小小建議捉鬼功能

連登會員投票機制，用年資代表會員持有既分數，最高特有分數為十分，例如十年每次投票該位懷疑係鬼既樓主，就有十分既票數，一年會員就只有一分，每次投票分數決定該會員係咪鬼（或者不受歡迎））超過每星期最高頭幾位置，都要接受不同處罪，最嚴重係永久ban 注冊email

你估宜家玩狼人殺咩？

佢個名改得無錯